聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

光復香港，時代革命

推

push

我會罷工

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

幫手push埋其他post

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

幫手推

已推

8月5日全民罷工

幫手推其他旺角post

聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

《預言家》八三旺角集會一定少人過撐警集會

真係冇人講。。
推

Push

今日都未完就推聽日

今日好影響到罷唔罷到工囉

推爆

真係無乜人知

一個熱門可以容納好多post

旺角太少文宣

唔好唔記得8.3旺角遊行呀！

再推

幫手推其他旺角post

聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

《預言家》八三旺角集會一定少人過撐警集會

唔好唔記得8.3旺角遊行呀！

但人既注意力唔可以容納咁多資訊

大家幫手推埋其他旺角post

聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

《預言家》八三旺角集會一定少人過撐警集會

唔好唔記得8.3旺角遊行呀！

但旺角真係0文宣

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

光復香港 時代革命

推呀

遊行唔批

麻包袋

See you tmr

Pish

準備好哂

我個人意見啦

其實到到依家 只可以allin落罷工到

只要大部分人罷 根本就唔洗再沖

如果罷唔到 其實再沖都冇意思 政府都開始改變玩法瘋狂告暴動 今日四十個 聽日 六十個 後日一百個 到時仲有幾多勇武？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

麻煩推一推

晏架街公園過兩條街有油站
大家千萬要小心

另外小心嘅係 大角咀晏架街附近幾條街其實多工業大廈 民居較少 佢地出手一定唔會留情
而且大角咀附近地區好多狗屋 油麻地 旺角 尖沙咀 長沙灣
要留意佢地嘅動向

交通方面大角咀其實都有好多選擇
奧運站 旺角 太子站
建議就唔好去太子站（畢竟鄰近狗屋）

各有各做

推阿！

up

請出席

去

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

Pu

推 82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

光復香港
時代革命

唔係唔推呀

十秒後沖擊信和

.

聽日見

推！

罷工重要，聽日都一樣。毋忘初衷

上呀 香港人

gogogogogogogogogogogo

去旺角嘅手足小心啲
旺角係一個極危險嘅地方
一定要救手足

最後得集會？
8月5日我會罷工，你呢？

集會見

8.5 全民三罷

冇咪冇囉
聽日會出自然知啦屌
成個熱門都係推冇討論on99

咁都係盡下人事宣傳多D人知姐
使唔使咁講野？

推呀屌你老母！！

唔洗理佢
尊重各會員意見
多謝佢幫手推左一下

pushhh

pish

推上去

多謝巴打

推啊推 讓這post推

帶嘢飲、毛巾

陸續收到啲錄音話聽日大戰喎

推爆佢

full gear做運動保護自己

實去

屌你老母好撚攰都去

都抗爭咗兩個月
想出嘅自然知掟識搵路啦
唔知嘅自己都識問
成個熱門都係推土機
討論區嚟㗎唔係宣傳基地呀

聽日冇人我嬲死

呢兩個月第一次上連登？

推推推

我推

你係想人講想人傾？
成個post我淨係見到推同罐頭句咋喎

收啦 我唔係啱啱ig見到都唔記得啊
依家又冇突發重要事要討論 推下要死？
唔係個個都睇連登
唔好沈迷同溫層打飛機啦
你咁講文宣組係咪唔使再做啊
on9

唔係個個都睇連登關我撚事咩
你喺連登做推土機佢地會睇到

推阿推

唔撚中意咪出返去
定想幫我推po咋？

食蕉啦 人地幫手提下都要俾你屌 好撚攰費撚事同你噪 多謝你推post添

推
實出Riot Police

依家叫人出黎都要俾人屌 痴線
推

依家咩事cls
旺角無人講

新片似想除晒所有人口罩

前線小心

推啊

各位巴打絲打好，相信大家都知道警方已反對8.3<旺角再遊行>，僅批准喺晏架街遊樂場舉辦公眾集會。目前我哋正就警方發出嘅反對遊行通知書進行上訴，希望可以取回屬於香港人嘅權利。但如果上訴唔成功，我哋會將原定嘅遊行改為公眾集會。流程大致如下：

集會主題：
「警權過大政治打壓
五大訴求缺一不可」

五大訴求：
(1)追究警隊暴力濫權
(2)撤銷送中條例
(3)釋放被捕義士
(4)收回暴動定性
(5)立即實行雙普選

集會流程：
下午
2:30 晏架街足球場集合
3:00 開始集會
3:00-3:30 重申集會5大訴求及反思近日發生嘅各大事件
3:30- 6:30 集會地點會設立小講台，開放比嘉賓及任何市民上台發表意見
6:30 - 7:00 集會結束

由於幾位admin需要喺兩日內籌備一個公眾集會，希望各位體諒任何不足之處。
萬分感謝🙏

撐到底

更新時間：8月2日 15:30

8.3 ＜晏架街球場集會＞嘉賓名單
(排名不分先後)：

立法會議員毛孟靜女士
油尖旺區議員余德寶先生
守護孩子行動好鄰舍北區教會陳凱興傳道
守護孩子行動銀髮族絕食陳伯

(*嘉賓名單會持續更新)

推
8月5罷工罷市罷課

推!!!

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

好多人講

可能有得行？

屌你老母，聽日去邊呀？
旺角呀仆街

好少人知呀
唔掂呀
推呀

多謝你既意見 尊重你

多謝巴打幫手推post
多謝提供討論機會
多謝！

輕輕一推

佢一心想幫我地推post
唔好鬧佢 我地要多謝佢

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

堆

有冇逃生地圖

旺角遊行上訴 獲批大角咀過馬路遊行

報導：

網民早前申請於明日（8月2日）在旺角遊行及集會，但是警方僅批准集會部份。申請人伍永德上訴，今日經2小時半聆訊後，與警方達成共識，將遊行路線大幅修改，變為由大角咀晏架街遊樂場，橫過一條櫻桃街馬路至櫻桃街公園為終點，完全不經旺角市中心。

[文宜] 點解要罷工

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

請問革命有咩目標，要做d咩？

推到聽日完場

唔好意思想問聽日咩路線？可能要中途先加入到

變左大角咀遊行

我都想知 真係過條馬路？

出擊！

聽日咩玩法先

放心啦，旺角咁方便，加上有當年嘅情意結，無十萬都有八萬
大家聽日見

聽日和理非集會定咩

即刻同我入黎 唔準當義士condom

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

聽日勇唔勇武？

有親戚喺wts gp轉發左其他人既message
內容係

明天旺角有大戰，暴徒已經擺晒磚頭預備做武器！
黑點位於：鴉蘭里、弼街、 松樹街、 菩提街、 必發道、 洋松街
明天唔好去旺角，通知你的家人

咁睇應該好多人唔知咩事 都好多風周圍吹

屋企人都收到

85齊罷工

紅點為油麻地警署

基本上大角咀至富榮都係好少路線走
所以聽日遊行聚人再轉場

I m ready

都

推呀係

推啦

活動 星期六旺 星期日將軍澳堅離地 星期一罷工集會

聽日旺角見！

推呀屌你老母！！！

85罷工

來回行到7點

呢2 日集中 宣傳星期一 罷工！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推呀屌

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

光復香港，時代革命！

聽日去旺角行街食飯

雖然條路有啲短

旺角遊行上訴 獲批大角咀過馬路遊行

全港八五大罷工

光復香港

報定馬鞍山交通情況，見tg有消息講污水廠有狗車，萬一真係係大水坑附近set road block，建議馬鐵去
1. 第一城》小瀝源》過海車
2. 第一城》九龍車/城隧車
3. 沙田圍》步行過沙田》火車上新北
唔建議大圍係因為怕狗係大圍佈陣

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

pusj

8月3號

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

光復香港時代革命

推
自己裝備自己帶

可唔可以唔好用「已批准」，用「有不反對通知書」會唔會好啲，因為我遊行集會係唔洗黑警批准，依家我想去邊就去邊

旺角一定要多人

5/8 大罷工

PUSH

3/8 旺角full gear
4/8 西環將軍澳 full gear

光復香港！時代革命！

唔好剩係推，行之前了解吓聽日個路線有咩問題

旺角遊行上訴 獲批大角咀過馬路遊行

8.5 我要罷工

旺角見！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷買

push
我地要針對政權 避免衝突被捕
遊行要有目標目的 嘗試遊擊

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點 嘗試係狗推進時反包圍
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

推
光復香港 時代革命
我要罷工

無咩人提

倒不如…

有呀, 我哋真係要申請健力士世界紀錄喇!

聽日一齊出旺角行街

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

推啊屌你老味

原來旺角遊行終點咁近高鐵站？大家唔好亂咁行呀！！

旺角見!

p

幫你推下

沖完個涼出黎冇晒
推

風向吹哂去奧運，心諗做乜撚嘢

我冇野講

大家萬事小心

8月5 三罷

推 熱門竟然咁少旺角post 嬲到瞓唔著

8月5日 三罷+七區集會

上呀

各位街坊想幫手教大家喺大角咀/奧運點走嘅話可以入嚟傾下

推

8月3旺角自由行8月4東西夾擊8月5全港罷工七區遍地開花

83本身係唔批 點解又突發係今晚會俾你上訴成功? 但條路又咁on9?

明顯係見今晚勢色唔對 想係85前黎多次大搜捕

人一定勁多 條路咁短咁窄 一定會企出街

跟住劇本又會重演 叫你走 即刻咬人 根本無得走 各位行街前三思

85前不能出任何叉錯 呢一步係兩個月至今最重要

下一個check point就係91美國加稅

之後就到10 1修改法案

重點